點解vtc咁撚on9仲未宣佈停課

未完sem🙂

7月份要招生邊會同你停 TY有人懷疑中招都無理啦